嚴正宣布 好多人已經唔會驚催淚彈 唔好再叫人走

好多人一見到催淚彈就叫人走
我想講 唔好話前線 係中後線做Backup既手足
好多根本已經唔會再驚催淚彈
行一行開 淋熄 (甚至今日扔落河)
重整之後就會上番去
呢樣野上環個次已經證明晒
唔該大家唔好一見催淚彈就係咁叫人走走走

前線唔係傻既
次次都有人問留黎做乜
你試下留下就明架啦屌
如果下下佢扔粒彈仔就走
咁我地儲番黎D經驗值咪白費
繼續奮戰就係要話比人地知
我地不輕易屈服不輕易放棄

另外仲有一樣野
我5點鬆D入元朗行街
見到唔少full gear black bloc撚居然咁快撤退
我唔係想叫你一定要衝
但係你係咪應該比D冇gear既人徹退先?
希望大家full gear既話比D勇氣同信心自己
保護冇裝既人 比佢地走先

大家加油
光復香港 時代革命

次次都有人問留有用咩
屌你估唔到除左中計黨
仲有「有用黨」

推

true

其實中上環坑渠有冇得諗

我明大家想叫人走係出於擔心
但係好多手足戰力係不斷增加
我相信大家係有能力判斷咩環境係真係要走

where have

形勢好好但有人狂叫走cls
不斷係到製造恐慌

依種

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

係 如果你係社會賢達我都明
但如果你係現場真係無理由咁輕率叫人走
情況轉壞既話大家係現場都會知道

今日又好似上環果日咁假傳730 走係前線既共識

借位

求大家唔好再中三毛策略

一邊就屌前線死守on99

一邊就屌冷氣軍師

麻煩大家見到擺明撩交嘈嘅post可以唔使推。
呢個時候我地需要嘅係勇武和理非嘅團結，同前線加鍵戰嘅配合。

唔止散水撚、中計撚、有用撚，重有戰略撚(冷氣軍事)、留力撚、有排玩撚、一個都不能少撚、be water撚、齊上齊落撚

依種 錯link自膠

哦，你要求人陪你食催淚彈，俾差佬扑爆個頭，留案底，甚至坐監

原來係唔需要同人解釋咁係為咗乜嘅？

我覺得如果真係預視到唔夠頂既話
你嗌個時間出黎 大部分人實會贊同

如果自覺頂唔到可以自己先離場吧
我相信大家會理解 冇人會介意
但係前面既然無意走亦唔駛要係咁嗌

呢D窄洗D
岩岩扔落河幾癲

剩計催淚彈應該已經可以用呢幅圖

呢個係一個基本邏輯嘅問題，如果前面嘅人係無意走，唔會聽到其他人嗌走，就好似鬼上身咁走咗去

人哋走，係因為真係覺得冇留嘅必要

我覺得只需要傳達出左彈既信息就得
學你咁講 去留都係自己決定

驚槍牙bb都要小心

京槍好正常啦
不過觀乎前線都係睬你有味咁

用前途企上前線問下點解留都唔得？

推呢個

真 食彈已經係最低消費

今日睇live見到只係叫人慢慢向後行 然後叫停
再叫向前

或者我重申
絕對無意叫大家強行去食彈送頭
只係想出左彈都仲留係到既手足唔係傻既
真係頂唔到(e.g無裝, 身體有病患既手足)
我地絕對係希望佢地離開避免受傷
但係上得gear既 希望大家唔好一黎就輕言散水
可以選擇退後 繼續係後方支援

呢個post並非想攻擊D咩人
希望大家一齊加油

睇live都見到，好合作

前面好多進步晒

光復香港 時代革命

through live係咁聽到 嘭嘭嘭嘭 好似即刻幫在場人士回血

有敲擊 係咁敲路牌 士氣增加

之前見有巴打絲打提過, 搞社會運動、搞罷工, 最緊要有共識, 要社會各界都知道係同一日一齊罷工, 大家先安心做, 如果唔係, 會擔心自己罷左其他人卻唔罷, 所以, 請大家有了共識, 決定一個日子, 做足文宣, 全港開始大罷工, 不達成訴求不復工!!

見多幾次咪當睇煙花囉
最緊要無論去邊都記住穿著適當衣物保護自己

係
佢今日好撚癲 又扔上路軌 有一粒扔中工廠 好彩無事

今日叫人730走其實係因為比人包抄，果時河對面已經一批人沿西邊圍往南邊圍推進，果時唔叫手足退會害死人

前線秒熄催淚彈

728再戰

個陣我都同意既 所以有前線手足都討論過
不過可能冇乜共識 但好多都7:30開始慢慢退
今日退場過程我覺得可以的

咪玩啦 坑渠有沼氣會爆炸喎

扔落近警犬個邊坑渠
不過唔會扔到